救護車從葵芳警署開出(車牌:A279)

Push

會唔會係 打犯打到出事？

pish

Pish